唔知連登仔認唔認同，我地繼續每星期六日已經係對高官同黑警既一種懲罰

星期六，日佢地冇得同家人共聚天倫

一係落場一係要開記者會

一個禮拜比一個禮拜柒

只要我地不篤灰，不割蓆，不分化

佢地終有一日要投降

五大訴求，缺一不可

光復香港，時代革命

啱，邊個人話香港人善忘？
五大訴求，缺一不可

繼續，和理非行完就去同家人食晚飯

義士就去野餐

👬👬👬👬👬👬👬⚔🐶

推

雖然我地都冇左玩樂時間
但是撚旦啦香港重要啲

黎緊元朗要再見返你地，
和理非反黑大遊行！

唔好意見阻一阻大家
7.28去上環！
唔好忘記個36槍！
唔好忘記中槍既義士！！！

有錢收
我地車錢都畀唔少

為公義，正義

某程度我覺得我地接力做
佢又管治唔到
又疲於奔命
我地幾時攻、攻唔攻、攻邊度佢地又唔知，但要步署，焊鏍絲痴磚
應該就快頂唔順

我地只係需要纏繞就得
不必過份升級或死守而送頭
反正送唔送頭都要耐性糾纏落去

團結一致

和理非 加自衛
反警黑大遊行！
一齊黎一齊走 一個都不能少

仲有做投訴Hi，全方位轟炸佢地！

【投拆Hi】一人一信俾條不生路何妖

黑警係，高官唔覺，咁多次示威落場高官有邊個，咪又係射個波比前線，半夜出黎交代幾句就閃水，好似元朗個日咁，直接第二日先開

唔夠 要經濟攬炒先會痛
香港邊國投資最大?
好似宜家黑社會到處打人
嚇到人心惶惶 樓股大跌先叫有效
柒娥唔敢縮

高官一定係會俾支共照肺

呢個真，持續抗爭係勞民傷財。
就算高層會見中央乜點？
見幾個廢柴可以解決件事就唔會拖足成個幾月
因為威嚴而唔用撤回兩個字
引發起既問題已經唔係改口用撤回就可以解決

訴求愈黎愈多，回應係零。